3月21日新鮮出爐，泛民出賣香港人證據

透過 HKG 分享一則貼文：民主黨黃碧雲贊成+泛民大量缺席 財委會通過175億西九文化區撥款~

有腦有獨立思考能力既
自己入去睇啦
利益輸送投贊成

屌一日一post咁癲